屎或者係我地最有利嘅武器

既然羅遮都係攻擊性武器，但我地又唔可以武裝升級，令到中間既持份者同和理非轉軩去支持政府。

玩屎擲班警察，真係唔錯既選擇，就算係速龍成副裝甲，帶住面具，都擋唔住一陣陣屎味傳入佢地既腦，日日玩屎，等佢地7/24/365 都諗住屎，精神折磨佢地

個post好撚臭

btw 推

破屎式？
大佬吖
食緊飯
咪搞呢d野

好玩唔玩玩屎？

屎真係好好玩咩

笑撚左

諗起都覺得好笑

樓主你負責提供屎

都係比個建議姐

哪兒來的屎呀..

有養寵物嘅巴絲